養無毛貓請進

你主子係邊入手？
有無谷係自家繁殖可以比人收養
有無寵物店賣開無毛貓

因為唔係好想係金魚街買

比啲營養好嗎？